on 9黃絲

屌你老母，暴徒黃絲，點解的士撞唔死你哋？

嘻嘻

你老母幫佢地擋晒咪撞唔死

傻鳩 屌你老母呀